周杰倫深圳開設史上最豪華網吧

天王周杰倫除了稱霸歌壇之外，同時也是一名遊戲狂熱分子，更親自創立《英雄聯盟》的電競戰隊「J Team」，讓人見識到他對電競領域的重視。

不僅如此，他近日傳出在深圳開設豪華網吧，內部照片一曝光，立刻被封為「史上最豪華」，已經有不少網友準備好去體驗了。

大陸微博上出現一組室內裝潢照，裝修風格以簡約風為主，蘊藏低調的奢華，放眼望去幾乎清一色是暗色系家具及擺設，呈現出濃濃的時尚氛圍，不知情的人會以為這是一間餐廳，沒想到其實是一間位於深圳的網吧，據傳聯合創始人之一就是酷愛電玩的周杰倫。

據悉這間網吧占地面積約1700平方米，230台設備，5間VIP室，店內分為賽事比賽專區、直播專區、桌遊專區及吧檯區，總投資1800萬人民幣（約港幣2千萬），有網友透露網吧位於深圳福田區，店內飲料和餐點都不錯。

據大陸媒體報導，周杰倫因為在大陸各地工作時，經常會到各地網吧打機，可見其對電玩的熱愛，因緣際會之下，他決定與當地商業龍頭籌畫進軍電競網吧市場。

3x歲人都唔化

慘得過人地就算蝕都蝕得起
你條loser就隔住個mon篤keyboard

上線了

人地係投資同投機

唔明關幾歲 同埋化唔化咩事

電競生意賺嘅廣告費係百萬千萬咁落，
香港因為租金同法例陳舊搞唔起，
所以真係唔化都要化，個個變化石!
否則以香港網路基建係亞洲係有先天條件!

酸到

咁豪華但係冇單人房？

我如果要比貴d去網吧，情願係日本果種有房仔，有野飲咁

可能佢覺得自己可以同周董係lol 上有得砌下

網吧行高檔路線其實蝕9梗，仲要響大陸，
不過佢咁又錢又吹佢唔漲既，開黎自己玩

。

有錢真好

世界最大既Intranet, 貪佢唔使租專線出海
呢度已經慳返筆, 放返入舖頭既設備內

估唔到既係條撚樣竟然走去支持封閉既Intranet
而唔係想籍此開放資訊市場

幾有錢都冇用啦 都唔化既

隔住個mon都聞到陣酸味

有錢多好

佢間中去一次落場看鋪/打機都比杰迷迫撚爆個場啦

咁真係砌得下呀嘛
周董lol咁廢

依家d game同電腦硬件出得咁快，佢定期更新都幾大成本下，而且個個屋企都有電腦，對網吧需求都小左，真係要靠成日攪活動去生存

諗起香港啲垃圾網吧

其實未必
之前去過深圳d高檔網吧 個價錢同香港一樣
但係都好多人去打機
價錢一樣 相比起香港d網吧真係 唉

全國最豪華的網吧上線啦

當10蚊一粒鐘 其實租二百萬粒鐘就圍到皮啦

中国人係平啲，香港人當外國人，要比貴啲。
佢地都係三四蚊一粒鐘，香港啲垃圾網吧無得比

我咁睇
佢是但整個比賽
話知佢乜game 只要佢講決賽會到
可以親手頒獎俾冠軍
個比賽已經幾千人參加
仲有起碼成千萬贊助
如果佢話準決賽會到 加多個double
而且佢再R d全國賽 世界賽係個度搞
要有盈利有幾難
如果我係lenovo hp 個d公司
只要杰倫肯做代言人
幫你年年免費upgrade電腦都冇問題
所以佢肯做 真心冇問題

有無上網輔導員？

咁關起間666網吧咩事呢天才 🙄

香港家長：打機無前途

網吧入面比賽囉on9

人地重點係豪華網吧 spin去搞比賽又關佢豪唔豪華咩事呢spin dog🙄🙄🙄

佢宜家整間網吧
首先係咪話俾人知佢關注支那既電競發展
一可以提升佢係支那既正面形象
二可以吸引到相關行業公司揾佢做代言人
好似電腦硬件公司/寬頻公司/ 遊戲公司
揾佢做代言人一年都已經過千萬
咁係咪蓋過左整網吧條數 又有名氣 又有錢財
就算佢間網吧係賺唔到錢
又有乜所謂 佢係其他方面已經賺返

Jay先唔會嗊諗 你又唔係佢肚入面條蟲🙄🙄🙄

用lol實力黎比較

.

佢d錢多到

話知佢開農場啦

屌 起間所謂最豪華網吧都只需2千萬 香港買個單位都唔夠 比著我係佢都開啦 讚noise都夠回本

香港d網吧.......

有張750ti已經話係賣點

呢個真
睇佢呢幾年冇晒貨埋就知
自從2008年之後大部分歌都垃圾

大陸網吧有錢賺架
而且以佢名氣實有好多sponsor

我覺得佢會比周董單殺

普通人開一定蝕
佢開未必啦 可能搞場比賽真係賺返啲錢返黎

都係起舊玩具氹下自己開心姐
千零萬佢又唔係冇

去過大陸d網吧 又大又企理 個個都打lol